我敢打包單曼聯一定係笑到季尾個隊

重回費sir皇朝
你地班外犬繼續酸啦

反曼聯驚到瀨屎，咁快燈

系。

禾曼迷